一路走來Be humble

最近抗爭去到白熱化既階段
喺咁高壓咁intense既時刻,我知道個人既情況會比較難控制甚至有失控既機會
希望大家繼續Be humble落去
對中立既人,對得把口既人都Be humble
至於對出手既人就Be yourself啦

推
希望有人睇到topic都夠

推

睇到topic都夠

Be humble!
相信每一位手足 多謝你地！

我地有少少失控唔可恥架
因為我地唔係專業既軍人
我地本身就係普通人
我地有情感架

屁孩

copy錯左

提醒

BE HUMBLE!
我哋情同手足！
互相提醒進步
甚至係唔同意見，拉攏中立群